【老公有解釋】見丈夫瞞入場睇波有美「相伴」 妻賤賣60年珍藏報復

英國柴郡一名太太因不滿丈夫瞞着她偷偷入球場看足球比賽，而且有美相伴懷疑他「出軌」，將對方珍藏多年、約值4.5萬鎊（約45萬港元）的足球紀念品，以5鎊（約50港元）放上網賤賣。丈夫發現後極度心痛，稱所謂的「第三者」只是鄰座的觀眾，明言不會原諒太太。
41歲的科恩（Shelly Cohen）與丈夫保羅（Paul）結婚近10年，她早就不滿丈夫過份沉迷球賽冷落家庭。保羅上月某天聲稱要上班，卻偷偷進場觀看白禮頓對曼城的球賽。剛巧科恩的朋友在電視上看到保羅，且發現他旁邊坐着一名女性，於是聯絡科恩告發他。
科恩大為震怒，表示已忍無可忍，「這到底發生了多少次？他時常要四處工作，但可能全是謊言」。她一怒下將丈夫所有有關足球的收藏品放上網出售。這些珍藏已有60年歷史，最早由保羅的祖父開始收集，當中有極具歷史價值的比賽場刊及門票等。科恩解釋：「他總是把足球排在我們的關係及孩子前面，當知道他不是去工作，而是與另一名女性去看球賽，這令我很憤怒，所以我要痛擊他的要害。」
保羅發現妻子賣走自己的珍藏後非常震驚，他承認隱瞞對方去看球賽有做錯，但這是因為過去曾在周末沒有留在家，被科恩埋怨了一段長時間。保羅又指旁邊的女子只是球賽其中一名觀眾，「她只是在比賽中坐在我旁邊的女性，她（科恩）知道那些珍藏對我很重要」。他表示收藏佔了童年回憶的一大部份，是他父親在20年前親手交給自己，意義重大，自己也打算將來送給兒子。
科恩毫不後悔，更稱應該留起一部份紀念品，待丈夫再犯時再次放售。友人表示科恩與保羅沒有因事件分開，但就指關係鬧得很僵。

其實咁都唔分都已經證明左愛邊樣多d
依d真係西女人黎

臭閪全世界都有

離婚啦
條女同條女個friend都係臭G

離婚兼告佢偷野

個男人好慘

男人最大敵人係女人身邊既所謂閨蜜 唔知頭唔知路見到啲野無限腦補之後講事非害人

他表示收藏佔了童年回憶的一大部份，是他父親在20年前親手交給自己，意義重大，自己也打算將來送給兒子。
仆你個街 依d回憶買都買唔返